速食感情係點玩

男同女玩速食感情係點玩
如果係巴打
可以做啲咩
唔可以做啲咩

勿認真

點先算過界？

無界咪唔會過